以前D鬼妹仔真係好L正~

LETS GO HAWKS

而家唔正

張ching做乜最近咁崇洋

懷疑鼓吹兒童色情